豬籠草邊到有得買？

近排好想試下種豬籠草，邊到有得買？大約幾錢？有咩技巧要注意 ？

之前高登有個揾人領養豬籠草既post

我係花墟見過一盆盆有得買